GitHub SSH Windows Connection
* Config User: git config --global user.name "Julio Gomes"
* Config email: git config --global user.email your@email.com
* Start service: git init
* Add Files: git add .
* Commit Files: git commit -m "First Test"
* Tag commit: git tag "version" "commit key"
* Generate SSH Key: ssh-keygen -t rsa -C "yourgit@email.dev"
* Generate SSH File: notepad ~/.ssh/id_rsa.pub
* Paste in https://github.com/settings/ssh/new
* Start Connection: ssh -T git@github.com
* Connect Repository: git remote add origin git@github.com:user/repository
* List remote Branches: git -r branch
* Send to GitHub: git push origin master(you can create the branch before and push sing another name)
* Receive from GitHub: git pull origin master


Branch Managering
* List Local branch: git branch
* List Remote ranch: git branch -r
* Create new local branch: git branch <name>
* Delete local Branch: git branch -D <name> 
* Switch Local Branch: git checkot <name>

Using VS Code
* To open folder in vscode using Git Bash: code .

Normal Push
Open the folder in Visual Studio Code and open the terminal by clicking on the terminal icon in the bottom sidebar or by pressing Ctrl + (Cmd + on macOS).
Initialize a new repository by running the command git init in the terminal.
Add all the files to the staging area by running the command git add . in the terminal.
Commit the changes by running the command git commit -m "Initial commit" in the terminal and replacing "Initial commit" with your commit message.
Connect your local repository to a remote repository on GitHub by running the command git remote add origin https://github.com/yourusername/yourrepository.git in the terminal, replacing "yourusername" and "yourrepository" with your GitHub username and repository name.
Push the changes to the remote repository by running the command git push -u origin master in the terminal.
If the repository doesn't exist in your github account then it will prompt to create one, in that case, after creating the repository run the command git push -u origin master again.